身高得16x cm既人基本上唔駛諗溝到女

唔係吹水，基本上新一代既平均身高都有175cm
低過175已經比女睇低，要其他方面特出條女先勉勉強強考慮
去到16幾真係幾有錢做埋醫生律師都無用

175都溝唔到啦

170溝到

係，175除非好有口才，交際好勁果堆

Sorry 我168有女 靠樣搵食

搵我?

冇米8都唔好話自己係男人啦

利申 162 諗緊轉做0

又係哩啲po

無180都咪諗住溝到女

有個180溝你你咪又送條矮仔帽

健身有身材就得啦

有小小用，但都係比95巴仙既女拒絕
d女寧願要高瘦仔都唔要肌肉矮能

再過5年個標準只會愈來愈高

小拳石 ?

即係180cm有內涵 又有品 就派帽

見過好多16x既男仔都有女攬，條女唔係話好正，都正正常常，好多女都唔介意男矮過女

不過無自信就100％無女

除非你扮嘢好似王祖藍咁叻

你又知？做過問卷調查？

做撐狗就一定冇
夜喇收皮啦

5毛嘅話 比夠你米八又有咩用
咪又係垃圾一條
撚有女溝咩

死狗
強姦女你就叻